Maar - het is een vloeiend zo zacht en aangenaam door het water, p'rapt, doet me denken - ik was een na te denken over mijn rook gewoon dat we niet meer kunnen zien aan de onderkant van de komende uren dan zien we aan de onderkant van deze rivier wat ik gevangen te houden.
